LIHKG 鬥懶大賽

你地為咗懶可以去到幾盡

要有圖 唔好齋吹水

我先

喺屋企為咗唔想洗碗 用錫紙摺左個碗食麪

我呢啲小兒科 等睇各大佬share

洗個碗做快過整個錫紙

摺得黎都洗完碗，我懶到唔想煮，成日都係食生果only

點解唔直接用個煲去食

食生果仲健康啦

咪係 我唔想洗多個碗就用煲

真懶係連字都唔想打所以唔覆你

睇黎呢個係智障大會

.

懶到今晚個餐外賣又無叫 煮個麵又無煮
淨係求其食朱古力餅算

咁似我既 但係全日無食野都係食左個麵

用錫紙包住個pan黎煎野食 煮完成張錫紙掉走就得 唔洗洗

食出前一丁
開左之後直頭倒啲水落去個包裝度

日日都係床食野

自己一個住就會懶到仆街
啲碟唔洗就再用 煮野食就諗點可以用最少碗

懶得出街買飯
岩岩先啪左兩個杯麵

脆香雞翼

+1

字都懶得打

摺得好勤力

懶到連飯都唔食

放假懶得濟2日冇食野+沖涼+淨係去廁所離開過張床

唔洗碗 用膠袋套住d 碗碟食野 冇圖

想鬥 但唔想打字 又唔想影相 都係算

喺床食飯真係接受唔到

懶得講

痴線

全翼，識食

諗都廢q事諗

男
一年先抹下間房(年廿八左近)

一直都係用鐵碗煮完食，研究出好多懶人鐵碗美食

肚餓就叮冷藏腸食

我懶到

連生存都懶

食都懶得食 由得自己捱餓

成日連食都懶，當餓到冇哂力既時候，訓一教又冇咁餓，p.s. 懶得食宵夜同夜晚飯

我成日趴係張床度，淨係出過間房一次攞杯水飲

中間個兩兜係麗江？

我懶到唔想回Post

真係人都癲

我望到係完全頂唔順

因為係煮埋我家姐個份
佢就用煲食

似譚仔

幾耐換一次床單

搵到張咁嘅嘢

懶得comment

呢個我都有諗過

我。。。完

D飯粒，湯汁，雞翼碎肯定成張床都係

之前訓住用電腦比朋友話病人床

懶得同你鬥

好撚痴線

所有野女朋友做晒 我就大爺咁款 淨係負責食同訓

今日訓到3 點起身，直接坐到8 點先食第一餐

我都係訓係床到睇ipad 煲劇
呢個壞習慣都好多年
而家左右眼差一百度近視

考完dse冇野做 日日攤係床 天光先訓 訓醒都5-6點 全家人都出左trip 訓醒一係就煮個麵食 跟住就等賭波 賭完又5-6點 之後又訓 每日咁loop

我個陣考完dse都係咁
又搵唔到暑期工

同你差唔多，不過我瞓到四點幾，都係晚餐係第一餐

自從上次去廁所小便都已經係三年前既事了

我直接用不銹鋼碗煮面

雲貴川 ？

係床食野好肥
食野一定出廳食

兩日冇食野

懶得搵了

懶到餓死都唔食野

呢個堅接受唔到......

你估個個似你下巴穿窿咩

利申 係床上面食緊媽咪幫我去左骨既瑞士雞翼同西炒飯

你媽又會肯咁樣拎比你既 我媽會剷到我飛出廳食野

如果佢唔拎比我食我寧願唔食野 懶得出廳

btw 絲打咁啲湯唔會漏出黎咩

好污糟

絲打你真係好有生活智慧 我好欣賞你 可唔可以同我交往

電話電腦加其他用品同自己伸手可及，不過懶得影相

已經唔係鬥懶 係鬥污糟

夠膽係床到打bino

肯定係超級大肥婆
一床都係油淋淋

秒

睇完想嘔

痴線...一諗起會惹曱甴就起晒雞皮
完全接受唔到

你唔係懶惰 係殘廢

好癲 萬一碗米線倒瀉真係

真正懶個d應該睇完post懶得回

係床就訓 但肚餓得好緊要
但唔想落床食野，飲左一大淡水就當飽左訓教

冇曱甴咩

其實洗咩摺 用錫紙包住個碗咪得

夜媽媽見到脆香雞翼同米線真係

會為左唔想mak大眼而死忍唔痾夜尿

認真，懶得打

屋企未試過大掃除 未試過執屋
啲塵厚到爆
鼻敏感發作都由佢

真正最懶嗰d係連post都無回

人懶你懶 你懶到咁撚蠢

試過懶得洗煲
入面啲料發哂霉 一打開臭到
最右邊果粒白色霉係個湯上面浮起左
好得意

其實佢撈麵唔洗摺都得 拉勁長錫紙放係碗上直接撈黎食就得
利申：未試過

之前懶到起身之後唔食嘢，就暈嗰時就叫男朋友買外賣過嚟畀我食

仆街 好污糟 啲湯唔小心流左落張床咪仲煩 千萬唔好係絲

唔係絲點會用美少女戰士被

每人都懶得煮野食 淨係食cereal 加biscuits..

我仲要食左3個鍾碗野

係床食野真係

痴線 細個我唔媽都幫我換hello kitty啦 覺得冇所謂
但係我屌你 唔好影響我對女性既幻想

我朋友話見到個post懶得入 叫我讀個post佢聽

潔癖撚
比我見到你係我張床到食，我會殺左你

頽同，不過我果堆係樽型鋁罐咖啡 (懶沖)，放到電腦枱滿左就會掃跌落間房地下，一個月左右清一次，每次都可以裝滿一個垃圾袋

樓主用自己筷子食 fail

一定係用外賣木筷

好似講過咁食會中毒定好撚易生癌

女人污糟起上黎真係痴撚線架，有住過hall就知

On9 女hall d人用完m巾直接痴係浴室牆到

我都係 懶到因爲唔想整野食/嗌外賣而一日一餐，為左一日一餐格硬令生理時鐘變成日夜顛倒
成日都天光訓唔洗食早餐午餐，一起身就天黑
等老豆返黎煮，夜晚九十點先食第一餐兼最後一餐